大家去開邊到買新鮮香草?

成日好想整西餐
超市啲新鮮香草成$20包
外國空運特別貴
好想知邊到有平平地嘅新鮮香草賣

試下自己種

我未去過，但好似幾抵
不過海防道街市十月尾好似就關閉裝修

種 香草好粗生
如果真係要買 花墟20蚊一大盤 種兩個星期多到食死你

尖沙咀街市有

Citysuper $10有盒

得喇知喇睇到喇
百里香啊嘛

花墟一盆盆買 十幾廿蚊

其實用新鮮貨同用乾貨差幾遠?

利申：用開乾貨，見啲網站話落新鮮貨嘅1/3到1/2就夠

專業打手